頭先去 360 買零食撞到個大陸阿姑買野....

個阿姑問收銀點解唔收人民幣
我搭嗲同收銀妹妹講 照收囉 照正價收咪得 (不過佢都係淆底樣話唔得)

香港地問點解唔收人仔

最後我行埋個阿姑度同佢講 : 我邦梨忌錢, 你把人冥必給我

咁我當然係照正價收佢 一豪子都唔會收多啦 助人為快樂之本丫嘛

0/10

10/100

啲人仔假架

重點